比爾沙：挑戰極限

比爾沙認為他們有機會勝出，但如果贏了將對藍月不公平。

係咪串撚緊哥狗

列斯成班裝左亞哈爐？
核動力仲識trans-am

狂人教頭
隊波頂撚得佢順
咪啪咗禁藥咁款

嘩能樣踼唔怪得之年年衰收尾啦

下半季準備半隊傷兵

其實相對好踢過英冠 英冠要踢46場加盃賽 賽事程度密集過英超好多
反而英超可以踢得舒服啲
反正佢地對咩隊都係用咁撚多體力
英冠都係咁踢
英超賽程鬆動啲 對佢地黎講仲有利

嚟緊踢完狼隊隔3日對維拉
都幾考驗隊波啲體力問題
不過重頭戲就係12月快車期
隔兩日要鬥曼聯

應該要買足兩隊人嚟輪流踢生命足球

平時訓練都係唔比停
上網search Leeds murderball 就知

唔係武毒要停賽
佢地邊keep到體力爭升班

最撚慘列斯聯買人難到仆街
比爾沙落埋場踢啦

咁係因為武肺搞到個賽程咁密
本身應該會輕鬆好多

係 算佢地好彩囉遇到呢個幸運時機 不過用呢種踢法踢英超
應該一早儲夠分護級 甚至上到前半頁
但最後幾場踢到無氣會輸晒都唔奇

所以快車期就真係真正考驗嘅時候

都算買咗好幾件啦

今天的我沒有極限

好撚型爆seed谷到超一線水平80分鐘無敵時間,仲要谷得起先好野,大把廢波谷都谷唔起呢場真係經典

睇下暫時榜尾個堆

呢場真係值得贏曼城 可惜把握力差少少

最衰咁遲先對曼聯

敢同哥迪奧拿既曼城鬥攻已經值得讚
好多強隊都未必敢
尋晚仲要攻到贏埋曼城控球率
當然呢種踢法如果用係強隊度都好難贏聯賽
始終班高身價球星唔會場場同你賣命
不過用係弱隊真係贏著掌聲
打不死咁

富咸

全場90分鐘都谷唔起

貧甜落返英冠算啦

攻到最尾哥帥要換人防守，幾多年未見過